曲面電視撚 Samsung屌打Sony

Samsung QA55Q8CAMJXZK 行QLED 仲有光纖整合機背線 55吋都係萬六蚊
反之大熱Sony X9000E 行LED 55吋都要萬二
性價比輸一截啵 點搞